[有片] 三峽佛光初現

佛祖都要走佬

活佛 viva

泥菩薩過江

老納走去邊啊

fake news

笑到pk

條街咁乾淨一睇都唔係強國

地獄到爆

人地條片都冇話係響邊度發生

但呢個post 標題有寫

佛腳水面完全冇水花 唔好跟車太貼

不亦樂乎

轉返呢首prefect

排bno